［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 269

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

咁快1001

1

啲酒不停推

樓下我老婆

你兩條蒲友

死撚開

lan

落坊我成年冇落過去玩
依家落都係接人走

鍾意飲酒姐

你老了 到我呢d後生去玩了

落坊最好玩係同鬼傾計

我都係90尾

我04

英文差呀

我10

同我傾仲好玩

我英文都唔叻

真

我係this this this啲frd嚟

real 04

留。

我係 neigor neigor neigor

講到咪得

冇自信

仲好細個

飲兩啖就夠膽㗎啦
你估啲鬼英文好好咩

yes 未夠秤扑嘢的

要試下
學英文

7仔門口飲實有鬼傾到計

覺唔覺得 只要乜都冇 就唔會害怕失去

係
只要冇希望 就冇失望

乜都有更加唔怕失去

我唔太鍾意鬼
鍾意local

@9 @南 你地兩條撚樣搞到我成日想去飲野

有好多條咪唔驚

Go

有啲Local太狗公
鬼係真係大家吹兩句就算

我都好想飲

一齊咗點同

約咗了

我又唔會死chur人嘅
普通傾下計就算

想下好喇

我同fd飲就乖d嘅
你帶我去可以曳d的

關我咩事....

我都係厹

屌你一上嚟就jer住曬

個陣未一齊
係過多一期先

唔知點解識親都係鬼
其實冇專登
識嘅local全部係fd搭fd

唔想落坊

Local通常怕醜啲

兩條撚樣一擔擔

曖昧？

咁乖d齋飲啦

真 好嘈

係呀
但係真係太攰
冇力陪佢

係呱
識咗幾個好好傾好好玩嘅鬼 不過全部返哂uk

Sor囉我把口係咁

英文差 唔敢yo鬼佬

冇所謂啦

屌你都廢撚事

落去keep到嘅都係smoke嘅

睇想見你睇到心情好沉重

其實好多鬼佬英文都麻麻

最怕一朝早要見
我好易飛機

9c 英文5**

點起身
前一日五點先瞓
第日九點幾過到嚟

咁就好了 唔使俾人屌

好眼瞓

佢唔嬲咩

一齊拜神

未一齊應該咩都得㗎喎

鬼佬from uk英文差

佢自己買野食上嚟的

唔係
你估個個鬼佬都係uk us出嚟㗎咩
法國德國嗰啲英文真係麻麻㗎咋

瞓

一兩次咪得
成日係咁點搞

咁冇所謂啦

嗰d仲難 有accent唔識聽

我唔會約人朝早的

係聽得辛苦啲咁

我約人食lunch都約2點的

係聽都聽唔明
由其德國

想你陪了

最早都係一點
再早搞唔掂

法國衰啲喎我覺得
我有個識嘅德國fd還好

陪緊

real
日本韓國呢

好想學德文但英文都未掂

老啲個堆真係搞唔掂

佢地唔係鬼
有識過日本真係聽唔撚明

應該仲差

可以沖涼啦

唔計uk us
有accent嘅印度應該算比較易聽

試過有個asian用英文問我路
我直接問佢邊到嚟佢話台灣
我即刻話講返普通話啦屌你

我識個raised in London嘅indian
學咗兩句印度粗口

台灣人都學人講英文

有冇真係咁好睇，搞到我都想睇。

佢已經係台大都聽得辛苦

東亞嚟講韓國同大陸應該好聽d

耳鳴

韓國同日本一擔擔

4點

好少少
起碼去韓國旅行講英文有人識聽
日本真係仆得街

仲唔訓聽朝點溝仔

我唔識聽口音

溝唔到了

我識聽香港口音

佢傷心死的

有我在

我都識

飲多咗
瞓唔到覺

冇曬人？

啱啱沖完涼訓唔到

個人醒曬

個個都要溝仔溝女

sad

冇女溝呀

巴打你翻bar係ft定pt嚟
喺bar做好chill

Pt嚟
嚟緊返學做唔到ft
呢期真係好hea

仲要返學？

九月再返翻學
冇讀一年

哦
姐係你98？

我99

原來同我一樣 仲諗住終於有人大過我
呢度d人全部都勁後生

好耐以前真係有班哥哥

依家除咗班舊人
新人我差唔多係最老

見你係呢個po元老以為你好大

我講緊個班全部都唔係到咁濟
得返小豆同窮j

我唔係咩元老嚟的

你1x已經喺度

原來塵巴唔係㗎

塵巴都係 講漏咗

呢個係好耐以前兩邊意見唔同 分拆出嚟
原來個個俾呢度取代咗啦

有聽過

屌真係冇曬人

我依家都係間唔中先上下水
呢件事流失咗好多人

五點啦

mon po狗

班撚樣
破壞曬我生理時鐘搞到我都咁夜未訓

人？

可唔可，以，唔好，用，標點

原來係噉

書又讀唔成 感情事又仆晒街 I’m a fuck up my life

食到早餐啦

大把人冇讀到大學 咪又係出嚟做嘢 睇你搵咩工 感情隨緣 唔使咁執著

早餐仍須努力

比Dog

食唔到的

瘋狂恥笑

屌你唔叫滑蛋

咁撚熟唔叫

叫佢煮生啲

佢而家一定會熟晒

食熟蛋

冇咁好食

留個靚名

早你個晨

真係好耐冇見

我地上水時間冇交叉點

你地做咩同時上水的

好耐冇見

一齊訓醒

我想有佬味

豆腐火腩飯

呢d強求唔來 睇樣睇眼神的
時候到了 佬味自然來

好幸福

鍾意飲酒唔一定係鍾意蒲嘅可以係高級嘅品酒師唔一定係蘭桂坊嘅wet仔

可唔可以搵人制止下樓上

打笑笑！

靚料

我嚟唔到 有份功課今日dead但係未做過

又唔一早問

Ssh你識唔識

問下咪知

咪問咗囉ssh駁network

咁我都答左

姐係唔識

次次問到咁抽象你想我點答

撘緊小巴了

Join?

心情唔錯 你問我未必答

幾時叫春

唔開心就叫

幾時唔開心

早晨

你喺邊？

在家

又話嚟

偷偷地

我哋講起你隔離位都有人望過嚟

經常

細聲啲

我黎

出名到

唔係的

早！

我一早起咗身

佢話終於知道點解你咁耐都冇女因為你太大隻
佢驚啲女俾你分屍
我：比人分咗acc
佢：

真•驚

Join

爽死
去影相

你任由 真~的~我~ 隨時 的~跳~制~
包裝紙會~~~因你 全部放低~~

佢係咪呢個po嘅人嚟

要打了🍑

打埋你

陽光普照

塵行路行得好快

巧熱

佢請你食塵

喂啊

我請你食雲

畀條繩你

點解有扶手

你
Seach下

公園做運動個啲扶手

《去一趟德國旅行》
話說有一日，🍑提議不如同小馬去德國旅行
喺澳洲留學嘅佢都會喺宿舍度過佢嘅生活，但係佢從來唔覺得悶。

有一次突然有個細路女，嗰日下晝佢去食咗一個好好食嘅雞扒，雞扒炸到好鬆脆入面好嫩滑好多汁好好食，食完之後佢行路返宿舍，佢行到去一個公園入面，突然公園嘅街燈都開始熄燈，突然就有個細路女企喺度但係佢睇唔清楚個樣，細路女喊住咁樣，搞到🍑忍唔住想過去攬住佢，行近只係隱約聽到個細路女人講「希望可以有個家」，然後🍑都忍唔住要喊了，點知個細路女愈喊愈淒厲，🍑都覺得不安，跟住🍑擘大眼醒咗望一望手機五點半。

佢覺得係不可思議，但係佢一個人喺宿舍瞓覺實在太悶 所以決定搬過去隔離房同佢朋友一齊瞓，有一晚傾偈提議不如去德國旅行。

之後有一日佢為咗準備去德國旅行，開始收拾行李…

死啦我唔知點講德國旅行嘅嘢同埋商量嘅細節
因為我淨係記得多汁雞扒

你雞扒係用咗最多形容詞

柒料

咁慘

咪係

等我決定咗點樣將頭先簡短故事延長
先至再開新post

上水

拉左個細路

140妹妹都單拖出

人太少，好易被圍，唔好企定太耐
千祈唔好和你送頭人血饅頭

冇見咁耐又出現返
facebook圖片

睇嚟我真係要行慢啲

唉

一齊鬥快

今晚要齊人
好唔好

今日仲行過哂旺角太子的

冇事的

好心痛

唔開心要飲了

做咩呀

本身都有啲唔開心而家出面又咁

城邦會戰勝歸來

要做正經野了

我bb呢

成日都冇見過佢

我屌撚死咗條撚樣

大家還好嗎

媽：唔好行咁快

醉醒咩事都冇

想飲冇飲到

買返去飲

自己係屋企飲唔好玩的

出嚟玩

茅人陪

我放假 諗緊返唔返公司

諗緊聽日搵人飲
唔返屋企抖吓？

記記

搵我

狙擊

我今日去咗影相

等緊你上水

去咗邊影

掛住我？

差啲ig dm你

Just do it

你都返咗嚟囉

可能一陣又潛了

dse後仲有大把機會

歪

去你個心入面

香城online個app好正

甜甜的本身心情唔好

係，人工又唔係高

人工係好低
頭幾年都係10000頭

Bu comm收24

算啦放棄咗commu

我是你的糖果

好玩?

唔差啦
有frd咪好玩

冇錯

真
打機都係想開心過癮姐

我冇

冇frd唔推薦玩online啦

贏到個下好爽

次次酒吧啲snacks都係俾我食哂

@南珠

遲早嚟你間嘢搵你

可能我冇做啦

聽日嚟

對唔住囉

聽日放假

200磅大肥婆

買一堆比你食

仆街

想捕我

今日心情唔好瘦咗20磅
而家180

想屈你請嘢飲

咁就300磅
比比要祼跑了

yes
但係都捕唔到

著草

Parttime仔嚟

想睇了

辣拾

冇興趣300磅

好重

你有先算

唔同你講嘢了

日日stalk9me

我有酒

你聽日又唔返工

邊有咁多時間睇你
你又冇嘢睇

我都唔想的

mean撚到

我而家想飲又唔想飲

女人呀

Stalk你就話變態
唔stalk你就話mean

Tmr又要zoom

女人係咁㗎啦
比比真係好正

上次hangover太辛苦

女人
你實知道我咩樣

死浮狗

死比狗 功課交左未呀

話你講嘢正吖仆街
正唔正淨係睇樣㗎咩

交了

大雲雲

女人就係睇樣
好多人都唔鐘意我講嘢style的

好弱

我冇樣
慣咗就覺得好撚正

大力一推啲人上嚟

你咪扮勁

我仲弱
一杯醉

識做咩

你好撚索
問題係喺慣之前啲人已經頂唔順

小小鳩

唔識但係照交
唔通你識咩 做題數就要調頭走

一杯咩先

冇人入嚟

識都唔幫你

啤酒

我索條毛
咁呢個係做自己嘅cost嚟嘅有時
自己覺得ok咪得

你今日大隻咗未

又大隻左了

唔會呱
不過我飲啤酒易醉啲

舉得起我未

唔洗你幫

又化妝又染頭髮已經好正

不嬲都得

咁你唔好問啦喎

有頭油

Ali話我化妝好柒

180磅喎

又唔係問你同埋又唔係叫你答

用你當啞鈴

咁睇下有邊個識答又會答你囉

冇人話你化妝柒
我話你唔化妝靚姐

我驚的

冇咩可能係我over interpret咗
Sorry~~

佢問題

我成日都咁做

你比佢就緊係不了
有啲好靚的

大把
浮狗我地絕交！

對邊個先

會唔會有朋友屋企有初中數學書

有冇講過我唔記得了

冇

掉左十世啦

我有f3嗰本
你要唔要

成日都彈出彈入
同個hailo一樣

屋企唔會出現任何數學有關嘅嘢

你

同朋友開補習社 我數底好差 要追翻

好奇點解女仔會化妝而男仔唔化

係咪3a 3b

膊頭抽筋dllm

係呀 藍色嘅

邊個話男仔唔化

你有冇

我認真問的

我有
依家差1a 2a 2b

佢

你想我都可以的

有

F1嗰啲幫唔到你
你想要senior form嗰啲我都可以比埋你

唔會掉落地的

懶

唔信

係咪訓係度睇電話

咁你問佢地
幾時有交過

咁女仔會勤力啲咩

我係想知男仔摸頭咩意思姐

senior form都齊
thanks btw

唔識你

扮靚黎講係

有好感

你再大隻啲先

男仔都會做尖

扮哥哥懶型

係

比狗

我唔會

女仔注重自己儀容多d姐
男仔注重嘅話都會化

依家無得做
無做2星期

而家唔大隻咩

男仔摸男仔個頭係咩意思

我都唔會

好快變返細隻
搵方法係屋企做下

兄弟：你有頭皮wor

大隻不過可以大隻啲

可以無意思的

我鍾意比男仔摸頭

浮狗

一係想整亂對方髮型
一係屙完屎尿/掂完污糟野冇洗手

咁貪心的

咁你係special case

驚一做就太大隻

但係出街好少

揀唔岩dumbbell
york有盒20kg包膠個隻唔知邊到有

我都想做尖

real 做小鮮肉唔可以咁大隻的

吹啤啤？

肥同大隻有分別

我係小妹

又話唔識

係少d

徒手做都得的 利申唔識

真。

舉起你黎掟

點解男摸女就等於有好感
男摸男就有頭皮
男摸女都可以係有頭皮㗎

其實點解要做尖

其實campus有得做
啲學費係包埋呢啲福利 但依家唔開又無得退$ diu

冇的

real

thx

因為男摸到都唔敢講

要有吸塵肌

因為想尖d

點解

做尖柒下柒下咁

唔做真係屌唔到
實例:me

肉酸

因為我摸嘅女仔唔會有頭皮

有雞肉強壯啲 可以減肥

因為香港男人驚得罪女人

都岩 怕佢尷尬

真 排骨仔軟皮蛇乜力都冇先最型

係見唔到嘅頭皮

普通做運動唔得嘅

小部分唔驚㗎喎

係 我汽水都唔夠力開

做gym都係運動一種嘅

軟皮蛇肯硬就得

整蠱個女仔

咁既然平時有做運動洗乜特登做尖

可能佢地敢講

我拮檸檬都會手軟

做尖都係做運動

我打乞嗤都唔夠力打

之後比人打死

其實覺得自己好幸福
同朋友創業要6皮 但我無咁多係手 有朋友肯全借仲唔駛息

有貪食蛇咁長 不過係一開始

我打飛機都唔夠力打

重點練肌肉

我打喊露下巴都抽筋

有肌肉好核突喎

咁平就創到

雙下巴容易d抽筋

洗唔洗幫手

我都想有女仔俾我整蠱

係大隻嘅表現

好 麻煩你

不意外

有線條好睇既

因為多老闆 有4個老闆 股權持平

落老蘭溝翻個有幾難
再唔係咪溝學生妹

支持

可惜我冇

有d衫著得唔好睇的

你有工翻未

好耐無摸過

射咗

未落過

有 曲線 肚腩最突

講到咁易

準備接管daddy間公司

thx dude
希望成功 咁我就可以請大家食飯

去海旁掛個牌free head touch

多女鐘意嘛

強

第時生仔搵你補

就有我都唔會鐘意你的

各花入各眼姐

快槍手

學生妹溝到掛

wtf

多女鍾意自己唔鍾意有咩用

笑左 比狗難得高汁

我都未

之後中肺炎

去啲joint scl都大把啦

會成功的

之前扮intern入去做 畀女同事發現左

想溝同學

9c is so warm

單性繁殖？

冇工做搵你請我

唔請你

真心膠？

唔識人

第時應該有

你太低汁。。。

諗起都不行了

初步計畫 係其中3個老闆包括我親自補先

好想攬仔仔

即刻踢返場友誼波

去人哋個hall瞓一晚
飲酒食女
睇恐怖片食女
Easy

唔夠yo

又失業了

好識玩

腳軟了

You dou ho warm dik

做乜鳩

好正的

咩姐

我嘅食女經驗嚟

一齊去睇波

你call ptgf就識

之後請我翻工

過兩招嚟

gay佬

ptgf其中一環姐

溝唔到仔吖

咪上面嗰啲

唔中意

好

入u溝

攬下取暖姐
好耐冇攬過了

食女招數都可以apply落食仔招數

睇北倫敦打比

取暖都可以攬女

你係溝唔到你鐘意條仔姐

秒

Bingo

冇女攬攬住仔先
但依家仔都冇

好
睇到打交

咁原來我都曾經溝到女

好彩我有仔

我就唔會再同佢飲
佢又唔睇鬼片

咩片都好 到緊張位一野挨埋去

你地全部都高手嚟

俾啲信心

山埃tips

真心
我對自己冇信心的

咁你冇啦
上到u大把仔揀啦

你咁嘅樣 一巴煎撚死你

之後俾人一嘢推開

好惡

唔緊要 我直情冇機會同女仔睇戲

想溝女就去啲多女嘅科讀
想溝仔就去啲多仔嘅科讀

抵啦

我不嬲都自己睇戲

同我睇

你睇得太少動畫同甜故

自己一個更開心
其實慣咗

as i said

大路嘅科就唔同㗎啦
Nursing 年年都一車車女咁入

我都係
返校自己去睇
本身隔離係個女仔
點知佢男友同佢調位

愛情嘅酸臭味 睇到厭
以前有睇羊格嗰啲故 都發現幾好洗好用

代表佢唔溫柔 可以轉目標

係你溝唔落姐

佢對我好好的

冇睇返校
我多數睇啲毒撚劇場版 卡通片的

點解我成日同女仔睇愛情片都冇機會挨

狗黎

岩岩又手多用朋友ig ac睇佢今日有無出去
心情又差了

我都會咁做 唔係你有臭味 係唔想女朋友隔離有男仔姐

成日同女睇

要鬼片

你講到我好似真係有臭味咁

多手啦

夢夢

佢唔睇鬼片

可能真係有

如果利物浦真係輸波
真係要慶祝

咸片

鬼片我肴點算

挨埋去

通常自己聞唔到

挨落囡囡度

利狗攞唔到冠軍就話姐

好似話利一輸
香港就有好嘢發生

攬住人

點樣可以未一齊就一齊睇咸片

佢有出去 唔知我最後一次見佢個陣俾佢啲8577用嘥未呢

係推個女仔落大脾然後叫佢幫你含

冇所謂 仲要係你添

雲兒

On9

播俾佢睇
話想研究下男仔睇咩

睇緊鬼片喎大佬

過咗去嫁啦

輸下都好
破不敗

含撚無分場合

爽

係
不過死利狗成日有神秘力量

我ig有張同佢好耐以前嘅相仲未捨得del

望住隻鬼

算啦 利狗今年一定串柒柒

男人唔會介意

100分

唔好講了

Cls

會唔會扯唔起

屌你老母

鳩都縮埋

唔得的

怕佢食哂啲tg

隻鬼幫你含

咁乖的？

你想同我睇都冇所謂

一個二個都高手嚟

講事實

唔關你事啦
心痛嚟做咩呢

咪撚再講

我再屌

冇女

成日拆穿我

可以3p

你咪屌 改變唔到你on9嘅事實

一路含一路流血 個腦跌埋出黎

唔洗del嘅我覺得

貞子同伽椰子仲索過你條女

仆街 睇睇下你班撚樣鬼含撚 我個夾燈突然冇電熄咗
嚇撚到我

不

有鬼含撚

好純潔的會怕醜

隻鬼過緊嚟

有好過冇

會有的

大大隻

放膽去啦

得我先可以陪到你睇咸片

唔想拍拖了

唔好拍

肥屍大隻

覺得做人好痛苦

我好細膽的

有d掛住佢

柒頭利 輸錢我都笑

唔想害人

終於輸

唔試點知呢

你覺得自己係生存定生活緊？

生存

去馬

搵到夾嘅就唔會啦

哇 3:0笑撚死
去搶口先

真
不過好難

咁易揾到就唔會有咁多人恨出pool

生存 做人唔知為乜

等陣佢話其實一直都當我係好朋友

唔會有的

我都想搵個㩒到我脾氣嘅人

🥺 身有💩，好煩

真
同個唔夾嘅拍真係食屎算

好多為拍而拍的

食咗先算

好sad架

隻揪

好難咩都夾
總有d野唔夾

沖走佢

唔夠揪的
走先

做人一向冇意義
好多人其實都係生存緊
你慶幸自己唔係覺得自己生活緊嘅人已經好好

大部分都係

一齊
我左邊